無人覺得俄羅斯啲球員過分跑得?

琴日場波跑足120分鐘逼搶
幾次啲中場 連isco都追到
乜俄羅斯啲球員個個跑得快 又無限氣?
會唔會有食藥嘅可能啊。。。

戰鬥民族

有都有唔出奇。俄羅斯連冰壺都餵禁藥啦

不過佢地好似本身體能都好好
主場加乘搏到盡亦都唔出奇

Golovin踢左90分鍾仲跑得快過岩岩換出黎既洛迪高

有人查佢地未

抽筋都仲跑得

九成食禁藥啦 俄羅斯係中國既大佬 造假有幾難

成班 魔鬼筋肉人

抽完筋起身又再爆過

禁藥

痴撚線

冇既，當你d家屬比人鎖起晒個陣
到時你都會跑得快過隻豹

如果多過一個球員有呢個印既我就信了

但呢個打完都係60分鐘就無氣

一早換走左啦喎呢件

所以咪要打

咪係囉 打完針都50幾60分鐘就莫氣 然後俾人換走埋 唔打禁藥跑唔跑到半場

會唔會係咁啊

要打都唔係打d 會比人影到既地方啦

皇馬近3年歐聯咪一樣,
一入加時跑得仲快過90分鐘內果時

但10歐國杯好似都係好撚勁體能，又快又好技術

我諗係大部分俄佬都唔係一線聯賽踢，所以儲埋成季力踢一個月咁

相反好多名將都谷唔起咁，以體能見稱既西班牙

似你香港班廢男咩 跑兩跑就冇氣叫媽媽

都係食禁藥先同rocky平起平坐咋

連登小朋友輸打贏要到呢
好肉酸呀

你既話我可以一拳一個

適應天氣 溫度 已經好大優勢啦

據英國《The Telegraph》報道，俄羅斯翼鋒捷利舒夫（Denis Cheryshev）在對西班牙世界盃16強賽後，被自己的父親迪米特利捷利舒夫（Dmitri Cheryshev）在俄羅斯體育雜誌《Sports Weekend》大爆，自己的兒子有注射禁藥參賽，以克服其傷患影響。而捷利舒夫在賽後回應傳媒提問時提到外界誤會了父親的言論，否認自己有注射禁藥參賽。而俄羅斯足總也就此發表公開聲明，指捷利舒夫的確有注射藥物，但非禁藥。而體育雜誌《Sports Weekend》也在事後發表聲明，指訪問中的字眼的確惹人誤會，並表示從未沒有「指控」捷利舒夫注射禁藥參賽。

最癲係 十二碼個個都勁射 好有信心
好似無踢過百二分鐘咁

或者普京比啲安慰劑佢地食
同佢地講係禁藥
都有可能

輸打贏要

屌你老母 西班牙體能見稱都講得出

射入有紅雀特工慰勞

好出奇咩

各大賽事同時都係鬥緊科技架啦

望到都笑左

西班牙幾時以體能見稱

個38歲隊長 120分鐘都仲好跑得 痴線
另外個3號仔抽2次根 個教練加時都唔換佢出黎

有都唔出奇 同西甲班精英一樣咁好體力

人地食哂千年人蔘唔得既

用生命去踢波

射十二碼唔係有信心咁射，唔通係冇信心射水槍搏碌入？

講到你好似唔喺香港人口一

全盛西班牙本身就係類似哥狗咁防守迫搶，進攻好多人走位前前後後咁，你估唔洗體能

果陣班友真係走位就全速跑，尋晚場波hea住跑，完全chok唔起咁

成班on9冇證據就話人地食禁藥
咁樣同班#metoo有咩分別

洛迪高垃圾姐

你班友上半場仲話佢地唔逼，
人地留力同你跑120分鐘

玩開俄羅斯輪盤點會驚12碼

討論下姐

人地戰鬥民族黎咖

我記得尋晚睇嗰陣見到俄佬好多未到90分鐘就抽曬筋wor

高路雲真係痴撚線，打多120分鐘都得

係冰天雪地生活左幾百年vs地中海陽光與海灘

99%食左藥 主場唔食 對唔住自己

係西班牙班友唔跑得啫，特別係疤狗

真心好有可能食禁藥
成班狗來
有睇新聞都知佢地俄羅斯運動員十個九個都食藥

屌 呢個回覆係唔會輸架喎

咩都唔洗講啦

冬奧

食左藥姐諗多左啦朋友

Euro 08果陣都係咁
沙哥夫11X分鐘爆落底出波仲可以笠過龍門
究竟係戰鬥民族定

夠啦好肉酸呀

豬老豆

戰鬥民族喎

記得百幾分鐘嗰時 踢咗成場嘅高路雲同後尾換入嘅洛迪高鬥跑爭波 高路雲跑贏左

08歐國加時仲爆到荷蘭班友死下死下

好記得琴日即討有人話俄仔好似食禁藥咁 即刻被啲on9仔話忽然球迷 就算今次冇食 俄仔都有前科啦

乜都忽然 佢地都on撚9

西班珍以前個隊醫咪幫岩士唐泵血
你話西班牙10有無

不過依家好似坐緊監

亞洲 黑哨
俄佬 拍野

俄羅斯體育界食禁藥好多前科啵
俾人懷疑都合理啦

多數細路仔黎,唔肯接受體育大賽根本勁多黑暗野

呢下我真係唔信冇啪藥

呢下真係O左
不過講真除左呢下
人地上半場明顯留力唔迫 夠力打唔奇

俄得本身好體能
以前蘇聯都係咁

快到好似改圖咁

唔超標就唔係禁藥啦

個總統連熊都騎得掂，跑120分鐘算得係咩呀…

無罪推定？又玩雙重標準
我都認為係有討論空間，但一堆連登仔講到一定有咁就抹殺晒人地努力，真係唔知好嬲定好笑

咪係囉
平時奧運都成日俾人周到
上次主辦冬季奧運直頭大量用
班友自己唔留意成個體壇就話人忽然球迷
另外香港有幾多人睇俄超會熟啲球員呀
兒登更加無啦
好撚多人自己忽然就搶左高地屌左人忽然球迷先

俄假不愧俄假

十年前歐國盃
佢哋就係咁樣踢走荷蘭

我又無話一定
合理推斷下個可能性姐
加上大家都係喺未有確實證據下討論下姐，又唔會因爲我地幾句野影響到咩野
如果咁又話係無罪假定，以後咩野都唔講得，要等出曬證據周報告先講得？
就算法庭審案都會拎下以前嘅紀錄睇啦

大佬 成隊都世紀最top ge囉黎講
你估佢地係美斯咩

38歲ignashevich踢足120分鐘都仲跑得郁 仲有西班牙加時下疑似12碼唔睇電視，你話俄佬冇出蠱惑真係唔信

小組賽第一場已經有人講啦
連美國唔知咩叉野團體都指出有問題
好似有人統計過俄羅斯係跑動距離最長既國家

加時個下拉莫斯同碧基同時俾人拉住都唔吹

都唔一定

係就係跑贏左到位先
到左位之後都沒力修正/再跑是但一腳踢出去就算

同睇佢已經直哂身點哂頭咁跑
似咬埋最後個啖氣死chur多過仲有貨賣

一次過講曬2邊既論點論據

32隊入面衝刺距離最長
黑鬼都唔夠跑

屌俄佬運動員食藥唔係咩新鮮事啦

蘇聯時代到而家都係咁

國際足協拒絕公開俄羅斯球員禁藥測試資料，並稱他們不能評論有關測試。

俄羅斯運動員屢次捲入禁藥風波，2016年5月，俄羅斯前反禁藥主管更公開承認，俄羅斯在2014年索契冬奧期間，當局不止有系統地向運動員供應類固醇，並協助掩飾藥檢結果。

拉下就吹 識唔識球例

個球你有冇睇
個下拉莫斯好大機會架喎
俾俄仔拉跌

追到isco好出奇咩

踩港分化得好撚明顯喎，人地提出呢個質疑咁都可以拉落黎話香港班廢男？

Golovin 成日都休息
只係幾次衝刺回防
佢本身已經好𨶙快，體能又好
120分鐘夠氣唔出奇

其實人地體能係好掂
冰島都係同你搏命大上大落啦

其實人地上半場無乜點迫過西班牙
行行企企 係西班牙on99猜走哂時間

下
條友打反擊段段都肯衝刺跑喎
呢球加時跑撚贏個西班牙後備

肯驗尿同公布化驗報告未？

會用假樣本

西班牙班球員唔識抽筋 佢地係咪都食左禁藥

你算尻數啦 咁都係講西班牙反搶勁走位勁 邊撚到係體能勁呀 唔好將你自己覺得既野就當全世界都係咁諗啦 傻尻

人地印象中西班牙體能勁就係體能勁啦

長跑都要keep住練
唔係儲力啦
平時比賽強度低
突然加到4咁高轉數唔係食藥係乜

呢個真 兩下都係12m黎
佢睇完replay都可以唔吹

唔好睇小戰鬥民族。你睇佢踢波好似打交咁。

唔講以為俄超係港超

屎眼睇波？

討論下姐 你話唔吹得咪唔吹得囉

閣下上網search下俄佬有幾多食藥前科先再上黎討論啦

4強冇難度

咁同今屆有冇食有咩關係？同啲假波狗叫人search 過去嘅假波case 嚟prove 今屆世界盃一定有假波有乜撚關係？

西班牙妹下妹下俄佬又唔洗點追嘅

關咩事, 西班牙9猜
俄羅斯走來走去都係原地

阿根廷揾班阿甲仔嚟俄羅斯踢波

基本上差唔多每次大型體育盛事好似歐錦賽奧運嗰啲事後都驗到俄佬用藥同埋有無食藥係有條limit line去計只要啲尿/血裡面嗰種chemical substance唔過個指標就得,就算驗唔出都可能只係啱啱唔過

呢句真係無撚敵

但係艾沙雲嗰代已經係咁踢法

體能好都比人屈食左藥
無證無據就咬定人食禁藥同大陸西有咩分別？

魔鬼隊

呢隻新藥幾勁

睇埋下場就知係啪藥定好體能
兩邊都打足120

本身俄佬已經體力化
加埋自己主場踢世界盃
一生人一次
比著你都會跑多兩步啦
踢到加時係講鬥志唔係講身體質素

ps上屆德國加時跑得最癲果個係32歲小豬
唔通佢又食左藥？

但呢場八強係最後一場踢

呢到有數據

殘體注意

有藥都踢到抽晒筋嘅，隻藥都幾廢下

嗰下都有12m就好笑
根本都冇乜contact

🤔

烏拉圭都好誇張 90分鐘大半隊狂追狂跑

又唔見中國咁勁

唔通你有證明俄狗無食藥?

無罪推定原則（英語：presumption of innocence[1][2]），意指一個人在法院上應該先被假定為無罪，除非被證實及判決有罪。

反搶同走位唔洗體能咩 唔係講粗口就有道理呱

全盛期西班牙，沙維、小白、佩老大、拉莫斯、費托、法比都係體能勁，費托法比基本上後備啦，但基本上三線都有一、兩個體能好，走位又多又快既，果陣好似仲有當打既柏度，間中有啲神來之筆咁

10個人出黎踢有差唔多半隊體能係突出，加埋韋拿同卡迪維拿都係比正常球員體能好，但未算好勁體能既球員

仲要隊波冇邊個係體能唔掂，踢唔到90分鐘

呢一代其實本身係球會體能都勁，馬德里兩隊已經唔少人，係伊斯高、施華麻麻，艾巴本身都係效率頻率高既，我完全覺得西班牙體能係比其他歐洲隊高一個層次，你睇英格蘭，卡希爾就肯定體能一般，石就唔似好，史達寧同連加特其實就麻麻，係得獲加、路斯、lalala比較好，但後兩者一個冇態一個好似落埋選，羊都33，體能其實都一般架咋，尋日隊格仔直頭

本身西班牙既打法係控球進攻，快果下就要全速上、多走位，失左波要幾個衝埋去夾擊，但尋晚果隊得控球，冇乜走位，又慢，回防又慢，反而咁樣消耗哂邊路球員既體力，莫名其妙

唔係好知點解今屆幾隊強隊突然間慢哂，德國又係，本身唔係體能差既隊，但個個行行企企

小豬上屆30歲

sorry記錯左
但係上屆決賽加時最跑得係小豬同馬斯
兩個都30歲

支那狗幫你老母執骨啦

你對俄羅斯呢啲共產國家都可以用無罪推定

Presumption of guilt, in Latin, ei incumbit probatio qui negat, non qui dicit (the burden of proof is on the one who denies, not on one who declares), is the principle that one is considered guilty unless proven innocent.

唔通你有證明你老母無做雞?

剩係信艾沙雲冇打

得啦
你應該要相信所有政府講既野
所有體壇講既野
孫揚係無食藥拎奧運冠軍
佢真係感冒所以游唔到1500米
呢個世界無黑商作業
因為平民搵唔到證據
所以唔好呃殺人地努力而賺到既錢

又一事例證明連登仔雙重標準
一開始認定俄佬啪哂藥
有人唔服
即刻屌人點證明俄佬冇食藥
重有 其他賽事有俄佬藥檢failed
就等於俄佬係所有賽事都絕大機會啪藥
你老味 宜家點同你討論呀

講真 俄羅斯d人用得幾多力 對面班on9都唔攻
你企位密集 佢又唔take risk 消耗唔大又多時間回復

俄仔奧運食禁藥

比人查到超過一半項目都食左

邊撚有逼搶呀
hea到閪咁

係
犯過法既人一定會再犯

睇住碧基同拉莫斯後面猜左二百幾腳,
唔知攰係邊

冇話係 不過合理懷疑

重犯率係會高啲

西班牙廢畀人話食禁藥打假波

哇
勁到120分鐘跑16km
加時果陣仲要跑贏個西班牙後備前鋒
跑完仲要射12碼射到咁大力

我相信係努力訓練出黎
唔係呃殺人地努力啦
跑咁多係基本野啦
係得俄仔先可以做到
呢個世界無其他國家既人跑到咁多
係因為佢地訓練不足

唔好屈人食藥啦
跑贏後備仔係俄羅斯民族基本野啦
不過去到歐聯又唔知點解跑唔到咁多

即場果陣睇到O撚左咀, 跑得咁撚快既, 打足成場都爆到個段真係唔撚野少.

到底係洛迪高無去盡定高洛雲食左藥

主場 ，成季踢俄超hea過，谷世界盃，訓練有素
=120分鐘可以跑到接近16km
仲要臨尾爆贏左個後備仔

佢一定好努力啦

有幾多次加時?

唔通你有證明法國無食藥?
唔通你有證明巴西無食藥?
唔通你有證明德國無食藥?

屌你老母無罪推定都要揀對象來用，同中共屈完你叫你證明自己冇罪有咩分別呀，唔好咁雙重標準啦大佬

咪就係之前俾人周到，搞到今年冬奧冇得用俄羅斯名義參賽囉

我就唔會話佢一定有食禁藥既，但會懷疑咁啫

你無證據呀
唔好亂尻懷疑
夠膽就搵證據啦
人地球員係努力訓練出黎
唔好呃殺球員努力

你見到我有話巴西法國同德國無食藥咩?一個國家食藥食到連冬奧會都無得用國家名參賽既俄狗值得我地presume佢無食藥咩?

睇開俄超都知班俄佬冇可能一下子勁左咁多

食左大麻

師兄回應下
人地stats係120分鐘跑接近16km
全場跑最多
點撚樣成日休息
點樣有氣都唔出奇

唔只歐聯
歐聯決賽對馬體會
歐聯八強對拜仁
世界球會盃對鹿島鹿角
歐超盃對西維爾

如果要驗，一定驗佢先

前車之鑑
你中學係咪冇讀過書

我中學就冇教過亂用成語嘅，前車「之」鑑？ 前車可鑑都唔撚係咁用啦on9

真係有前車之鑑

但意思同前車可鑑一樣

前車之鑒同可鑑係同嫁...
傻仔

咁點？前車可鑑係咪咁解啊？

咁你咪柒撚咗囉問

咪又係同義，咁前車可鑑點解啊？

或者我比喻用得唔夠合適 我道歉
不過俄羅斯食禁藥出晒名
每次佢地都話冇
然後就比人驗到
仲收返個金牌
冬奧冇得用國家名義出賽
大家合理懷疑
有咩問題？？

冇，事旦啦，同假唔假波一樣啫 口同鼻嗌冇結果

唔食藥先係新聞啦，冬奧都食藥食到乜咁

跑足接近16km既神片

一定要觀賞

好撚誇

我諗俄仔如果參加包剪揼比賽的話都會食藥

2014年美國對比利時，Bradley跑倒16.9km添啦
Eriksen喺熱刺英超平均一場跑12km
加埋時16km一場半場真係唔出奇喎

個幾雨抽筋似做戲多

係唔出奇
不過可以尾段爆贏個西甲後備仔就好出奇啦
踢左110分鐘
爆贏左個踢10分鐘既人
d爆發力無窮無盡

連登仔：8強全部都食咗藥